林鄭算唔算係 connect 集大成者？

令全港connect 屌柒婆

用心良苦

Never be too careful!
相信大家智商！緊記獨立思考！

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

首席調解員，令各個介別大和解

落左台可以考慮下係呢方面發展